處境題

妖…一路食飯一路要聽隔離位果條死肥仔講佢失戀同自已要做社工…

我想叫佢收皮呀